牛市之一場珍珠港事件對美國有好多好處

美國失業率正在大爆升，必然要令全球需求大幅下降，經濟未日根本無可能避免到了

最近，侵出口術話伊朗想打美國；其實呢家，一場珍珠港事件對美國有好多好處
1: 可以實施戰時經濟體系，將失業人口安置入軍工企業開工
2: 擴大戰時總統權力，搞羅斯福式新政，從而增大政府開支，例如搞國內基建、擴大社會福利等，安置失業人口
3: 戰爭推高油價，又可以由政府出錢（印）買油，保護頁岩油產業

總之戰爭比qe更能夠拯救經濟，不過由於美國人普遍反戰，侵侵好難擅自開戰，所以寧願印錢嘗試解決；但如果靠qe印錢擴大需求既幻想失效，咁遲早會有一場珍珠港事件發生的

中共都需要一場戰爭證明自己
建議中共可以開打先，反正中國人無咩反戰左膠

擔心下支那打柒台灣好過

支持支那犧牲自己拯救全球經濟

只要美國能夠名正言順加入戰爭就得
打支那定係打伊朗有乜所謂

支持呀

毅進星 500

一開打 第一個目標 一定係香港 之後係福建 之後係海南島

要伊朗沉唔著氣先有用
上次世紀難得地放過佢、今次侵自己爆響口再搞我就實打鳩你，伊朗應該唔敢再開炮啦

睇下qe令通脹幾勁
毅進星100都升到500

有Cia
美軍又可以係伊朗境內走失下入去搵
又可以收到情報有大殺傷力武器

有中共撐腰未必打唔成

如果唔係習近平
中共根本可以行二戰美國條路

All in 軍工股

簡單 D 直接同支那KO 啦

證明自己仲廢過大日本帝國？